恆指30,000點不是夢

恆指明年底目標30,000點

匯豐私人銀行亞洲區首席市場策略師范卓雲在記者會上表示，由於中美正進行貿易判談，預期環球股市在明年首季仍會較為波動，但預料美國加息周期將在明年完結，美元匯率見頂，將對新興及亞洲市場股債有支持，對中國、新加坡及印度股票評級為超配。

她提到，受中美貿易磨擦影響，預期明年中國出口增長將會放緩至3.5%，人民幣匯率則會靠穩及溫和下降，不會出現大幅下跌，料至明年底人民幣兌美元將貶值至7.1的水平。

美期跌都無影響 牛得

上哂電視接受訪問 唔升會唔會太柒

匯豐證券對恒指2018年底目標3萬點 第四季籲吸平保、中海油等
17年10月3日

匯豐證券對恒指2018年底目標30000點，國企指數目標則為12500點。另外對上證綜指目標設於3800點，MSCI中國目標設94，認為催化劑主要來自改革推動，風險是宏觀經濟及企業盈利增長慢過預期。

又推遲多一年

18年到過喎

指數咁多大陸股，人仔跌仲想3萬

年底呀

到過仲想點
時間都要岩，先知咩

樓主個名

咩樹？

佢本人好多貨未走？